頭先有無人三點半到係旺角銀行中心出面？

見到有兩個應該係小學生或者係初中既男仔 其中一個成口血吐左隻門牙係地下 行過有人話係比人打甩左隻牙 果兩個男仔事後仲笑笑口好不肖咁走 有無人行過見到發生咩事